香港遲早會發生一場巴士底

我地一定會用解救入面的手足

報左驚

香港人：翻工，不了

依家警甴都搞唔掂
點睇都唔似會攻到入監獄

好嬲好嬲呀嬲撚到仆街

係 一定會

Lm

監犯5毛出嚟開工減刑未

其實近代平民同政府的武裝力量越黎越懸殊
已經好難有過往嗰種明刀明槍的對抗
取而代之的就係類似恐怖襲擊的形式(我唔認為針對獨裁政權核心組織的襲擊叫恐怖襲擊)